[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6057)

唔開正仆街

佢老木

DQ DQ

搶完唔開 咪撚派

快到你呢

派612喇屌 搶完唔撚開

你條仆街唔撚開 唔會派比你食屎啦

AC 6CCCCCCCCCCC

咪撚派比1001

條友點撚樣 咪撚派佢

3個post

大巴拿大喇叭 唔撚開
咪撚派佢啊屌

Ac 15分鐘都6c 啦
羅馬利華冚家斷腳

兩場米蘭半大plz

大巴拿大喇叭
唔開po 搶1001做乜鳩 改捐612啦

咁快6c

笑死

Post都唔開想搶100？

冇野呀 18分鐘6c

Ac10.5b gel

今日真係黑到癲撚咗
墨假開始到宜家14注贏1注
買半和就輸12m, 半客就var,
德甲5場開4場半大就買咗利華，
幾場追角大就-1c，唔敢追就5倍13c
派錢就第11個lm
痴撚線既一日

大巴拿大喇叭 唔撚開
咪撚派佢啊屌 派612

你老木打個團戰返黎已經1001

咩大巴拿大喇叭 搶完唔開 全家空難啦

AC

岩

7c

你老母大巴拿

777777777777777777777777777777

跟咗66蛇10.5b想gel...

same....

一陣諗住買咩

去死啦

估撚到佢條撚屌唔開

有勞風紀擇名了

信念唔夠買得兩舊...

法甲入多2球威威先

比人搶左penta

我啱啱開左po game入到去完全動唔到 重開機從入game左幾次都玩唔到唔知點解

仲買乜春盤...

國米快大

又大巴拿

新手上路派612沒問題

唔識入波

國米3.5b

阿特入未

lol?

派黎把撚咩 呢度啲狗收完錢 下一秒屌柒你

入埋波得唔得唔好淨係刷

轟注全黑蛇水追數

上半場a米10.5都收錢

是

咁快gel

真 612咪算

一買半大又000000000009

屌你老母 派派派派 派班啲撚屌仆街又係俾返馬會

手持10.5-15.5s 我係咪要睇住佢哋逐條爆

又話重心阿特

A米點做到榜首

搵到場重心

mouse無電？

請講

真

有冇人度緊哈化柏林

想你咪害輸人

輸撚到想嘔

真 佢死雷狗黎

哈化

半場 10.5大

客+1

A米 雲達 對晒

你要阿特 哈化？

玩其他game都玩到

雲梅

係

你輸半啦

皇so
維迪斯
大波波

超重心 貝迪C

又得姐

公道

8888888888888888888888888888888888

贏多啲

派612祝長贏

888888c

0-1！

8c 0-1

阿特goal

阿特10

ATA!!

牙特goalllll

阿特goooooal

門

仆你個街 點樣唔迷66蛇。。。。。

阿特

半和 半客 半大 角大
乜都買莊家最鍾意呢d賭仔

比自己老母加半隻雞好過

⻆大 阿特贏波 波po大勝

ok
AC真係唔要冠軍

皇蘇盤

話撚咗打假波㗎啦

門叔

榜首受讓

AC真係阿特蘭大私家雞

諗起我曼

ac受讓輸波跟盤踢
睇怕國米都係一齊西撚賭仔

開多場試下

當買六合彩
10，1，100

a米個榜首點樣攞返黎

我

曼係作客 受讓合理

打個飛機再洗埋碗就到2點幾抵玩

din

有

lm

呢度啲撚樣同你有親咩 贏錢唔洗同佢地分享喜悅

hi

垃圾國米

屌

比多球開埋半大

ac國米求半大

真 賭波最忌買半場

999999999999999999999999999999999999999999999999999999

你真係當牙特垃圾咩上場留力特登踢呢場

中

又全中

屌你咁快手

咁就9c

仲唔快啲補飛

修角大重心唔記得擺上爐

有冇link

屌。。。。又私eat

A米10.5b半場收ok?

加油

國米大波去得好安詳

米蘭條撚樣個頭做乜春

高水17.5 b go

a米角細派 10.5s派2000 11.5派1600 如此類推

半大買中晒0:0

下次有重心tg你 記得你tg

好

同6蛇對

入返黎未

支持

入錢追15.5仲實際

國米半大3個200

嘩 門叔帶細佬fly 感動

派差BB幫你口爆 10 1

AC係咪摵得飛

遲下先啦 係到唔洗就住就住
Up乜條女都唔知

垃圾國米 取消關注
1球都入唔到

祝中

你老母又唔半大...

BLOCKED88

me

e巴救世未

上半場角大ok?

啊特！

兩隊米蘭快撚啲入

米蘭雙雄唔識入波？

雲達12碼

Goal

雲達1:0!!!!!!

買左哈化10分鐘就jump

我屌 哈化你老母臭閪...

雲達

屌你老母AC米蘭想點撚樣啊

又燈

牙特ng100%

國米半場一球先喇屌

a米刷角先啦 唔刷點撚追？

朗斯和波當贏

應該好多人見a米主場受讓走去買

買左皇蘇 無買雲達

我屌又得一粒

全對家

半9全9

A米快半大啦屌你

國米唔入就俾人入喇

尾關會中

皇so會中

伊巴咁都唔入

AC半場1:1

廢老回哂塘

皇so 哈化中

國米大波-3

e巴回水啦

追和就好笑

比多c先

當拿龍馬仲哂時間

哈化0-1

a米刷多2c先好入去

AC半9全9?

正式宣佈AC米蘭屌你老母冚家剷

唔刷等抽2000算

又停哂角

你老木咪撚停喇

仆街買撚左黃蘇

誤中假球

廢老進攻終結者

半9 角大黨開始有點擔心

國米空難死

屌 買完冇角
好彩鳩買試試

哈化12 碼

鏝00

唔miss先算

仆街屌你老母臭閪買亞特蘭大 全部都開對家 買佢對家佢就入波呢對波真係正仆街冚家剷

打個飛機 哈化就輸一球

Ac空難死

我幫你打多次

12碼 咪煩 咪miss

哈化missed

德甲半大gel

我屌你老母 真係俾人救到

哈化miss....

開口中

廢老有咩用

哈化正條到
12m 都炒

球證都幫埋手 你唔撚入 屌你老母臭閪

你老木快1-1 0-2

哈化取消關注了 12m都miss得仲可以點入兩球

史力加又miss 哈化又miss On9

哈化有史力加影子

你今日咩事

屌你老母 10號

德甲規定12m唔比入？

曼城打乙組仔都要撚

買親12m都missed

入完即場大角就即刻冰

兩場了 痴撚線

唔順早啲訓好過 聽日再戰

同狼隊一樣 0-1 / 0-2 就收工

哈化買左半細

我屌爆你老母AC米蘭

On9 德甲啲盤俾狗賭 上盤靚到咁都可以打假 炒12 碼

鏝打英乙仔 30分鐘仲00

哈化cup未

0-2

雲達2-0

2-0 cup閪

半大咪又係我 88

88

垃圾哈化

哈仔閪到呢

德甲又半大

雲達下盤全格爽

荷甲靜撚到

曼城咁都撚

雲達中龍就入

皇蘇唔似贏到咁

球證幫撚埋哈化 咁都輸返轉頭

雲達明顯高一班

哈化上半追一球先有機會

漢堡翻版

追返國米大波

臨買阿特嗰下先轉買A米
我要驗腦

角大刷角啦 垃圾廢佬

仆街,雲達似rc..

你個名

揸住兩粒驚閪

屌你老母AC米蘭入波未啊仆街

ac半9全10？

國米大波已死

咁都無比牌

球證好撚野 幫到咁

國米入未

皇蘇刷角 閪甲今日角大日

皇蘇入未呀場場下盤賭閪咩

撳屌就入波啦

ac 無喇，球證重注阿特撚大

封乜柒呀屌你老母

補ac角細當無玩過

12碼

屌你老母臭閪亞特蘭大

屌你條友咁樣係咁向後行咁都當12碼

半9全9 垃圾A米咪撚拎到冠軍

牙特12

0-2 半9全9了

阿特一定得

贏阿特輸哈化

Ac jump

A米食撚屎 害撚死人

一人一場啦

A米

打到流血

鏝英乙仔都打唔羸

唔得 我哈化買仲大

驚西咩 依家夾又得

埋尾10.5逃生又得

亞特蘭大正一仆街冚家剷 我屌你老母呢隊波空難死啦
你老母個臭閪買親你都輸盤

點睇到啊

23-01-2021(六）
🌘珀斯光輝客 [0]📛
🌘阿德萊德聯主 [0/-0.5]✅
🌘卡爾斯魯厄主 [0/-0.5]🔥
🌗阿仙奴客 [0]📛
🌘AC米蘭主 [0/+0.5]💥

主公勁到咁

又收88

國米快入

夜啲冇乜波好賭

即係點？

A米贏盤 102100
比次機會派下 今日由早輸到依家

足水夾左了

堂堂英超 打英乙半場0:0

禁區出手肘
佢弱智仔

屌你老母AC米蘭都唔撚柒係踢波

腰斬啦屌你老母

乜撚野鏝狗 對乙組一粒都入唔到

15.5s gel

條友係咁向後行博12碼

咁都吹12
打羽毛球la

哈化攻到咁都無波入

汁能到笑

有無國米手足

你地幾時和好

國米快手入

買咗國米大波...

角米無角

邊個咁得閒keep住撞你

馬會封L完未

哈化有機cup

哈1:2

重傷埋

兩隊米蘭夾撚埋

點撚知
屌 狗會好似平日先開 仲開得幾間

停左30分鐘角 意假

半一上盤比狗買

唔好傻啦

10.5咁都要死？

去遠啲嘅馬會改啦 好過日日比人撞

有開門 要專登搵

哈化如果12m入咪2-2有得叫

阿特上場又唔見你咁勁

A米 憑咩排第一 0攻勢

仲係9c 有冇機會

有機 信我

宜家多咗好多開喎唔係咩

踢假 唔怪得榜首都受讓啦 莊家收風幾準

好似有人話派2000

又話輸頭場就唔岀

住附近個間冇

鏝高水半細 德甲半全大gel

開放的場外投注處：

銅鑼灣謝斐道、北角電氣道、中環士丹利街、鰂魚涌英皇道、柴灣常安街、尖沙咀漢口道、旺角彌敦中心、長沙灣青山道、石硤尾大埔道、新蒲崗崇齡街、九龍灣德福、牛頭角、觀塘廣場、葵芳、葵涌榮芳路、荃灣青山道、屯門市廣場、天水圍及上水石湖墟。

開放日期及時間：

日馬賽事：休息
夜馬賽事：中午12時至下午6時
其餘日子：中午12時至晚上8時

提供的服務：

– 投注戶口存款或提款
– 兌換現金券或中獎彩票

皇蘇又00

咁多款符號

你老母國米個場快手入球，俾我叫下先喇

呢隊野意甲最撚假場場睇住黎食

我附近個間 執撚埋

半9全？

尾場個個火我幫牠打的

30分鐘9角 全場?角

曼城 入波未

幫唔幫人搞Ac

渣古救我未

10.5b

Ac

A米gel

跌番落嚟啦 垃圾

留力踢呢場

鏝補6，依然00

10.5b都要死？

維迪斯！！！！

主公鍾意emoji

屌你老母荷甲終於入

屌你老母AC

買撚咗皇蘇 等死

鏝手打英乙仔，踢51分鐘，一粒都冇

a米 你輸還輸 刷爆角先啦

你同珀斯和好算啦 記撚到而家

咁都冇間近 ching清水灣啲fd

反而想上皇蘇即場

10.5s係咪有人派1000？

停角第33分鐘 雨

夾一夾算 完場先刷thx

我了

我9.5都開唔出？

有個講咩10.5 11.5如此類推話派2000

開到10 1 開心下

大難喎17.5b

應該食倒幾注

造比你

成班上半場gel角大

齊中！

國米穿盤未

半9全9 咁都做到
意假唔係講笑

Thx

廚神巴唔係到？

諗緊上盤定角

亂撚到 國米都踢特好過你地

引完你買大就唔刷

屌國米個場仲係蛋蛋

要多2c 真係咁難咩

鏝做緊乜？

撚狗

國米 上場 點贏丙朗

停角第40分鐘

文素基治落場

-2c

唔撚係半9全9啊話

10.5b咁都死？

兩場意甲撚狗撚到

阿特Gel 咁都輸去佐敦裸跑

打燒味點會無角

半9全9重絕撚過半大全細

29' 開始冰C

國米同AC係咪跟盤踢到底
懷疑真係有劇本

10c完撚大家

買唔切巴黎 針

9完終極撚

等埋角細派2000嗰位巴打抽2000先訓了

咁快幫佢gel 一陣爆9左

繼續皇蘇入未

15.5s高水諗唔到點輸

10C了

1010

維迪斯又係得一粒

皇蘇快撚柒啲

比埋個粒黎

終於

一gel就有

啊特

快手11c啦

佢話如此類推咁派應該角細17.5s開始掃落去啦

國米大波24

哈化追和啦屌你老母

入未皇蘇

死都唔換件廢老走 當佢神咁拜

入啦

手機冇電 真係RomA 4.5s

哈化追和ok?

皇so goal ！

Goal!!!!!

0-3

乜撚國米唔入就俾人入喇

0:3呀特

阿特3球

03

0:3

買埋布拉加訓覺 聽日見

A米廢撚到

阿特 意甲冠軍

得16.5

一買就夠鐘

跟！

抵撚死啦 成隊垃圾慢慢跌番落去啦

11c有未

國米肯入未

咁都可以榜首 意假真係

冇買到皇蘇

國米

無買可能逃過一劫 成日柒

擺明賣分 主場榜首仲要輸3球咁撚7

應該得半格

半9全10
好彩有夾角

10.5b 驚驚地啦

屙完屎之前 哈化同我cup

已經唔買國米盤，買大波都俾佢撚

雙米齊打假

又jump 屌你老母a米

1-3

半9全10

2-2 ready

cls 一日要接受半9全10 半1全9 我唔賭了

買親意假都輸 上次國米又係 black list意假

又輸意假
重注左落A米，戒賭

呢場有即場俾人補算馬會褔利了

same

半9全10 點撚賭啊 你老母臭西

意假真係癲 ac受讓 半9全10

國米6

11c完大家開心

萊比錫 國米 A米 曼城
輸撚到仆街...

乜撚野國米

皇蘇2:0

除左曼城全部同路
咁就冇幾千

屌你老母2:0

皇so

俾多隻好了

蘇！

半9全10屌你老母咩

皇蘇20

10.5
12.5s

信我一定10cft 神中位數

追和啦哈化

屌你老母 貝迪斯

差哈化

哭𠹌咗 掛住睇片冇買 -0.5 高水

榜首主場受讓

準備收足 做比你

哈化似史力加劇本

哈化你打和都好丫

半場哈化同皇蘇揀左前者

真係廢事講到時又比人屌

黑左成日 諗住10.5b冇得輸啦

門三連中

呢隊食屎狗

俾多隻你

根本就係 充滿佢既影子

原來係你

真 死撚左佢就岩

1:3

屌你老母哈化

上半場有少少gel

哈化屌你老母終極On9 仔 個盤呃鳩到

原來是你

有即場一定追ng

下半場唔禁屌

又下盤日？

12m都唔入預左佢反唔到cup

半9全10？

比個機會黎啦 比埋個角我

Ac米個仆街 角呢

半9全10 幾公道

件廢老39歲就收皮啦

10.5s又cashed

咁樣太過公道啦

等抽1000

哈化和波派1

撚到10.5b手足好頭痛

造埋比你

皇蘇仲買左11.5b
有冇得開埋

哈化龍門點解可以踢德甲

已經等完場 10.5B可以入錢

今日已經承受咗半1全9撚半大 而家就搞個半9全10 點撚賭啊

Cls角

好撚假意甲

皇蘇8.5b

半9全10 on99

假希望? 咁都補6

半9全10兩隊閪波執柒左佢啦

國米快

可以等抽了

30分鐘9角 完場十角 cls

國米嗰場係咪踢緊波

國米真係可以一球都冇 屌

11

11C!!!!!!!!!!!!!!!!

哇 曼城輸埋

鏝

補6分鐘...

撚多你6分鐘

笑死曼城

曼城

11c goallll

你講一講又多一角

???

終於 癡撚線 10.5b咁都要叫到傻

仲-3c屌你老母

11c 我屌

六蛇

傻西ac唔拎角

黑完啦終於

如此類推仲可以抽啦

完啦仆街 夾撚咗啊

屌真係好撚憎夾角 又要頂

12CCCCCCCCC

國米入埋不如

11完大家開心

好波 球證送角

btw曼城做乜撚 想同我廠一齊出局？

12c

存唔到錢既喂

Var12m

星期日銀行維修

12c
停呀

專注聯賽

-2c呀奧閪

干地rc

買飛嗰吓先轉買A米我真係要驗腦

邊場

認真。班超甲聯賽咁唔撚想踢盃仔。直接棄賽啦

即刻完場啦 夾左啊

-2c呀臭閪

俾埋13C啦屌你

屌你國米

咁都爆角 cls 11.5

屌你老木停c啦 咪撚再刷

補乜撚嘢6分鐘 cls

哈化追和 5 1 100

雙米蘭齊輸盤

曼今場都唔算唔想踢啦 起碼都半正選 後備又係

啱啱好多2x1

兩隊米蘭一齊打假？

11.5b

嘻嘻 食兩注

AC 0:3 12C FT

35倍主勝

0-3 12c ft
仲有冇得抽

重心紐卡

正唔正選同想唔想踢兩回事wo

好彩 神12 中兩注

古恩夏 我屌你老母

腳震到上唔到水
我會派1200 10分鐘內 到時我會再叫你哋lm 都係先lm先得 派4個300

in 六蛇 we trust

收到

到

ok

1

Lm

個態度上囉 有啲真係求撚其全部青年軍

快撚到

都未叫你地lm

收兩注比次機會

我以前學你咁買 追撚到22.5 23.5都爆

勸你唔好再咁買

經過咗今次嘅體驗 決定唔會追角球

手持西甲11.5b係咪等死

咁追法真係好易一場爆曬

屌我都試過 有場挪超輸左20個

上面個手足又分享喜悅 派完都唔知有冇贏

20個5蚊？

咩方法先即時存到款依家

今晚keep住贏 聽日買i phone

Rich到

全黑蛇今天不搶口了

買完iPhone 會輸返

哈化我屌你老母？

有冇追數重心 兩米蘭呢兩場輸到仆街

部xs max用撚左2年

拉

lihkg lm

布拉加 摩納哥

上注贏左咪有錢

輸半啦

全個波po我最尊敬全黑

哈化。仆街波

最快4個payme300

LM

一按即 PayMe！

真既？

皇so 11.5b

死apps

死職乞

好波

成班cap

死apps都有link

我開唔撚到

你都有份啦

專業嘅係會copy定

仆街死啦屌你老木

你都仆街死啦

屌奶星 我特登係相簿copy多張qr code

哈化輸半 我今晚唔沖涼

Ching ho ball

我都想講 payme開唔到

死apps
重計啦

沖好啲去買iphone好過喇

唔係三十幾倍都開得出呀

想做職乞嘅要學一學

點睇聾xxx日撚日都中 冇撚陰公

不了

重新lm啦

而家開始再計 lm

係咪門市一定有現貨 12pro

今日第一次中

714 715 720 727 轉頭正常返先派

1:4

屌你老母哈化 上盤輸4-1

屌 1-4 嚇撚到 用緊藍芽聽歌

你變全乞就鍊得贏佢

而家訂咪得

祝嬴多啲

-1

人地就5 射4 中 4 入 屌撚到15 腳都廢到咁

用咩apps報分？

推多口角收隊算

捷報
仲有咩介紹

lihkg

勁撚大聲

想g

夾中派多一個 100

Q

中啦

想再支持了

快到

哈化輸好多

嘩巴打你玩到咁

我輸輸埋埋既錢都買倒部iPhone 加iPad

他一直在玩命

玩角膽

10c了

等埋機會巴中埋抽就收隊了

10c

頭先掛住睇ac 唔記得補飛 到我想補得返11.5

Ac有運

11c

皇蘇-1c

今晚輸嘅錢都夠買2部

同路

有冇人知幾時開返eps

2:1

無啦啦11嘅 冰唔冰得住

屌 無全格

屌你老木刷c比人入
我個盤

閪甲刷角日

屌你老母皇so

鏝1:1

受溝？

祝中
第一次見你派見你你玩好細
而家越玩越大

哈化真係屌你老母

我名花有主

啲波直落到9點 真係唔知幾時瞓好

玩少啲閪game
精神會好啲

皇蘇入多粒啦屌

你打機唔叫

Sorry 覆錯

休息下

雲達5射正4入波

屌你日日打shit game
頭先你又唔上水
下次老閪都邀你先

呢幾日2k上到40k cashout左大半
淨低果d諗住推下睇下可以上到幾多

又阻人發達？

人旺冇幾可

有料

你係咪t字頭

PayMe幾時整返好

曼 cup了

賭俠

跑？

鏝反杯

唔係啦
佢一開始贏200派200
好奇問下姐

係呀

可否12c

無存錢無得玩

你老味更新完課能曬啲禮包

補5

傻閪

跑online??

曼狗閪撚到 人地唔入 你都唔上火

補咁耐點頂

我有$$

燕豪芬半大

22！

邊使課金
刷嗰套都夠做

2-2

wong so

2:2

好在補左

真係空難肺炎隊 買親都閪

門話唔好買 皇so就閪了

係dc收咗好多野

皇蘇笑4

一樣，輸少啲

下我屌你老母個臭閪呀完場前10分鐘失兩球

仆街馬會荷甲冇盤買 你班精算師坐係度等出糧

宜家仲有冇人收帳 冇左個壇唔知邊度放

客NG @10.5

不過個event好撚多掛 多到唔想玩

應該冇喇 依家啲裝咁易攞
個個爆能力 +10%

我快過掛

條死傻閪仲未摺埋？

機會巴

係 但係太快會當你掛ban 30分鐘
今日先俾人ban完

排行榜個個都係掛咁滯

咁都夾中

呢幾日你旺到

勁

完場先lm

頭100一定係

Jer lun dou

扭唔扭到對翼？

我都成年幾冇玩

啱啱先見到

邊個今晚輸得勁 貼飛派佢

event用幣嗰對？

55

機會巴。。。我11.5 西甲大
同你對曬
ac 12.5大

Psv 半大未

波PO有人玩跑online係咩事

跟左6蛇無輸到 留唔到名了

跑online 原來仲未接埋

未
我推到盡1500幸 抽咗夾埋800幣都唔中

我反而岩岩先玩番一排
食錢game黎
官方又唔理外掛同後台

你po飛即刻派你

跑唔係運動呀

荷蘭仔有咩用？幾場都唔入

隻game好黃要支持

又講食物又講sp依家

有幾奇
見過大聲公屌波

皇so10.5s

冇做好耐 剩係入傾場

急才

差唔多注碼 jumped

ok

仲有注 west ham 7,5b 5k又差1

官方又唔理外掛 又要人課金
官方反而靠外掛個班人課金撐住個game

我1600幸1000幣先中

平注黎

唉皇蘇我屌你老母真係賤種隊黎

琴晚趁冇人自己強姦部機中左

求派 一按即 PayMe！

我...

中咗咪好 起碼出四彈
又要儲過啲幣

ok 留payme 整返好派你

薯條都上埋黎

薯條

咁撚貪心

派比你條能樣咪又係比返馬會

爽

派埋你啦師兄

正花b

咁後台呢
我辛辛苦苦課左幾萬點落勇者之塔
後台狗落個order就有

岩岩抽中個啲係咪可以訓先

波po原來咁多人輸

屌我都開唔到

不如加tg 先？

我個陣玩好似冇咁嚴重

得你贏..

我合埋黑色嗰套先差手 鞋 髮

輸大家收埋姐

後台唔係收晒皮啦咩

唔怪得閪維爾刷咁勁 輸輸薯條持有

我想場場輸咩

布拉加

真 除左薯條

同我同期果班我識既人9成後台金主

黃蘇係咪on撚9

嗰套其實係咪要刷幣
我見佢仲要抽舊唔知咩先合到

你留低payme比我啦 我陣間一次過派埋比其他人

好耐冇見

燕豪芬還我血汁錢

仲有 識人有買

AC-2K 有無手足水跟下

笑到On9 唔當係錢咁賭

有無我份

多謝場打比

乜能星星 要開箱先有

點運作

克9.5

陣間再中派你先

2021 仲有無人買皇馬 世三

跟埋收隊

你落order比後台
佢收左錢就會on你ac搞
聽講係咁
數字果班人9成都有買過後台

係 佢老母越出越貪心
講真如果四彈全部靠補底 300個抽蛋幣
仲要合埋套裝
根本就冇撚可能

費撚 ATV 艾 瞓

心靈

平過自己抽好多咩

一dd啦
多數都平 同埋後台買到絕版/3s野

呢個得唔得

唉 之前化妝系列好靚冇玩到 洗完500買左翼加鞋

摩納哥 重心

好過自己課先 課一大筆都冇咁多裝

化妝舞會？
嗰套我齊

300蚊一件

燕豪芬還我血汁錢 屌你老母

屌你老母

小道消息：3刀9成人後台買

嗰陣我打到仆街
宮廷嗰套又係打到仆街 我屌佢依家2TR
變公廁

屌那星 冇事架？我又買先

齊咗+1

屌岩岩睇咩500$代封頂

燕豪芬又無半大呀？

但都好多人係扮後台
大把傻仔比人昆左ac

黑金天使識左條on9勁平收返黎

咁都係不了

998

1001